香港今次真係變文化沙漠了

#ALERT 貿發局宣布原定下月舉行的書展取消，順延至明年七月舉行 (11/23/20:08)

熱時

搞咁多嘢最尾都係要取消

熱

工展會呢？

毒撚到腥臭

上次postpone咗一次?

冇得買書返屋企擺

依家都係上網訂書睇，快靚正

仲嫌會展個場唔夠多病毒

神駒又冇得食熱狗

想約囡囡去書展

講親女 成日都冇圖仲叫文化沙漠?
直情個個都作家啦

大型散貨場
真正睇書嘅人 唔會去

本身就已經係文化沙漠
最好賣既書多數都係風水、投資同旅遊
跟住九唔搭八又賣埋寫真

係，嗰陣重睇到班人一路起啲攤位，之後一路拆，笑死

有樓主就夠文化了

特登唔開喺波台，你班人都係衝入來講熱時

順延至明年七月舉行
咁明年七月本來個書展係咪又順延至後年七月舉行??

今年取消就取消啦，順咩延

係鬼！大把讀書人去，一嚟去聽講座，二來去買書平啲。見唔少教授、學者都有去。懷疑巴打冇去過書展喎？🤔🤔

美食展呢？